頭髮問題一問

個頭有好多好短嘅頭髮唔會生長啲，成日飛起。
有冇巴絲試過？有咩解決辨法？好困擾

up